[請推]620 deadline!!

6月20號下午3點前
如果林奠仲唔
撤回逃犯條例
釋放所有被捕人士
撤回暴動定性
下台
我地就立即包圍並衝擊立法會！！！

揀星期四係因為星期五有明日大嶼嘅會 唔想分散大家注意力
請推上去

Push

推！

推

推呀

推呀！

推！！！！

今日都無會開，20號係乜deadline ?

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

借位，Thanks.

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

回應並進行以上行動

回應!

大家謹記
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。

快啲推上熱門呀喂

係認今日都要企出嚟認啦！不如諗吓今次整件事可以搵到有罷議佢下台嘅證據逼佢吓下台，好過叫佢硬頸柒婆認罪，認咗你可以俾佢做埋餘下任期？

明明二百萬人遊行贏晒，仲搞咁多野畀位人入為乜？